{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027061",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 진주경상대점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はお店の裏側に位置し、計5台まで駐車できます。 駐車条件は無料で、営業時間は月曜日から日曜日まで毎日07:30から22:00までです。 駐車場は国立晋州慶尚大学正門前に位置し、カフェでは様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックス·ドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はお店の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は月曜日から日曜日まで毎日07:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何種類のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェでは様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックス・ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックス・ドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 544
    }
}